有冇住美國嘅朋友呢幾日可以留意下Houston以外嘅支那領事館有冇咩動靜？

驅逐Houston應該係想睇下有咩反應
支那其他領事館可能已經開始銷毀緊佢哋啲文件

有冇巴打住喺其他美國州份支那領事館嘅附近？

似熱戰前期
玩斷交

玩唔玩美匪斷交

傳統上驅逐或撤離領事的確係宣戰嘅準備
但係而家唔係傳統嘅時代

熱戰死人先少

死嘅係軍人

好似伊朗玩禁運冚家鏟

不過禁運唔太啱依家玩法

依家係離間行先

推返上嚟
美國嘅巴打早晨

WW3 定新八國聯軍？

支那撚有得打咩 , 廢過閪